謹祝事頭婆生辰快樂

香港子民發來賀電

張圖